支那一日之間激增1290單武漢肺炎死亡個案

April 17 (GMT)
alert China: Hubei Province issued today a "Notice on the Correction of the Number of New Coronary Pneumonia Cases Diagnosed and the Number of Diagnosed Deaths in Wuhan" in which it reported 1,290 additional deaths that had not been previously counted and reported, bringing the total number of deaths in Wuhan from 2,579 to 3,869, an increase of 50%, as the result of a revision by the Wuhan New Coronary Pneumonia Epidemic Prevention and Control. As part of this revision, 325 additional cases in Wuhan were also added. Separately, China's National Health Commission (NHC) reported 26 new cases (and no deaths) in its daily report

source：

話說支共係咪諗住補返千幾個死亡人數就可以對外話公開咗真相

想睇條新curve

發覺自己個大話講太大

sor9宜家先睇到原來已經有人講過